[突發]YouTube戰線要人

話說呢個YouTuber我不嬲都有follow開，佢嘅節目非常高質周圍飛去唔同嘅地方去食嘢。
佢啱啱upload咗條片係佢去咗香港，雖然有八成嘅時間都係講大排檔，但係佢都有講到關於香港反送中示威嘅事情。

雖然佢冇實際講到啲乜嘢，但係聽佢口吻佢係支持呢一場運動。

最重要係咩，佢有超過3百萬個subscribers!!
YouTube嘅旅遊節目入邊佢排第五!

麻煩各位手足入去留一留言，例如
Thank you so much for coming to Hong Kong! We are sorry that you encountered a road block, but we are fighting for our freedom and democracy.
You are forever welcome to come to our beautiful city!

We are fighting for our freedom and right so people around the globe can continue to have these amazing food in Hong Kong, freely!

佢啲片勁高質

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

大家去留言之餘，麻煩like下其他手足嘅留言。推佢上去！

Push

佢係YouTube旅遊Channel入邊排第五架各位！

傳播力不容忽視

推

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

記得係呢啲大頻道留言唔好打泥漿摔角

推完再睇

行動派！

沒錯